是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

ok

拉

why😭

自從無咗肥絲 多咗呢啲垃圾post

美沙酮

食呢啲減唔減到肥

肥絲喺到嗰時樓主都照開post架喇
佢同肥絲都唔知互屌咗幾多個post

老fans

當冇咁肥嘅零食